發現佐一樣黃絲同藍絲最大分歧

就係藍絲覺得中國強大，唔會驚美國
黃絲就係覺得美國強大，絕對可以制衡中國既任意妄為

邊個先岩？Time will tell
一年後返黎推返呢個post